心情悲痛的何柱國叫鄭月娥科水為全部打工仔代出兩個月糧

又用頭版發表偉論
當報紙係自己個xanga?

你也不用創作
學一學別的政府
俾個真普選黎睇下先喇閪婆

香港市民心情壞透了

直接打電話俾佢啦

人禍 指責中共

唔得喎 係要耍吓花槍

邊有天災呀
武肺咪人禍

依家咪叫柒婆代支囉

份報紙佢架，吹牙

洗唔洗跪成咁

聽日加人工到十萬一個月俾自己

頂唔撚順
不如喺度寫日記

話時話上屆何柱國提名邊個做特首

派四千都牙痛咁聲，又整色整水，刁難人

依家仲叫佢代支兩個月薪，佢睬你都有味

代打工仔?
而家打工仔出糧比何國柱?

拔萃仔,美國留學,做報紙
出封公開信既文筆仲衰撚過中學生既實用文功課

腦退化過氣廢老
唔好咁harsh

煙仔何有林鄭電話
就打去問佢啦
係度做場大龍鳳
扮晒忠臣死諫咁

你估林鄭會聽？

不如叫佢去禮賓府'派報紙'